班星宿派賤朗粉 點睇賤種朗，要去意甲避開美斯？

仲要揀隊贏硬的球會

回歸MU？不了

意甲唔係得祖記比得起錢唔通賓尼雲圖比得起咩

叉燒丙朗又去扼飯食
有機會有比大巴拿上位啦，呢條仆街成日阻住地球轉

都挑贏咗美斯啦，留係到拓柒咩

係為咗避稅

贏邊度呀

國家隊成就 球會成就 歐聯成就

國家隊成就 球會成就 個人成就

球技

人地今年個人聯賽不敗呀

唔同位點阻

國家隊阻戴巴拿？

明顯去教好大巴拿等佢國家隊可以踢小花件廢老走啦 累輸阿根廷

我朗不嬲鋤強扶弱 對種子隊帽子戲法無咩大不了
伊朗 烏拉圭太弱 不贏也罷

意假岩哂牙朗